冷氣軍師係我地呢邊真係太大影響力，有無可能係對面都可以做到同樣效果？

佢地太識講啲令大家家長/屋企人或者任何唔係我地身邊嘅親密人士驚嘅說話。

有時可能當事人本身根本就唔係好驚，但親人不停地打幾十百萬次電話，加上一堆只係加上fact check而本身完全無做fact check嘅言論，次次都嚇走我地好多手足。

有無可能我地同大家身邊仲有連絡嘅狗隻朋友或者佢地家人用返同一樣嘅招數黎達至同樣效果？

姐係例如：

岩岩收到風，今日班示威者已經完全唔怕死，講明唔見血唔搞家人唔停手，已經fact check左今日係要去邊到邊到

或者

美軍已經黎左香港假扮示威者黎，講到明唔見血唔停手，佢地仲極有可能有槍械，已fact check

等等嘅一啲言論，用同樣招數去回敬佢地？最起碼都要製造少少恐慌

狗畜係聽上至下既指揮 我地唔係

如果有睇開直播or發開夢嘅手足就明，佢地好多時係非防線嘅位置其實都係休息同玩電話，換言之佢地其實一樣係有機會係工作時間接收到訊息，或者會同屋企人報平安。而正正因為呢一點，其實仍然有機會令佢地對我地害怕

你可能話令佢害怕係無咩意思，佢地都係跟order，但起碼佢地仍然都會驚自己今次真係有可能有事而唔會做出太多行動以外嘅暴力行為

1

2